香港d 食品廠衛生情況如何?

香港d 餐廳個廚房有幾污穢，大家都見得多，真係乜花式都有

咁本港嘅食品廠又如何呢，即係大家樂/大快活/美心 etc. 廠房預先製作嗰d 食環又多唔多巡查呢d 食品廠 so far 又唔見有人放片爆料，又冇聽聞集體 food poisoning

反而某連鎖酒樓 cheap 撚到喺大陸生產點心運落來，被爆不當處理食物上埋報

Google 唐記包點

食環巡嗰陣咪乾淨囉

其實要集體中毒好難 不過樓主講嘅其中一間廠嘅衞生情況就...